好辛苦可唔可以聽下我呻？

之前發現男友仲follow緊佢個ex，follow唔係問題，最大問題我問佢有無follow d ex個陣佢講大話話無。
我問佢點解講大話，佢話佢以為我問上一任，佢follow呢個係上上一任 終極on9解答

最後個晚鬧左場交，佢都係氹返我，但係宜家我成日驚住佢講大話，我話過唔會睇佢電話唔會問佢係邊個啲，其實要偷食點都有我偷食，但就係明白呢樣野，個心都成日形住形住佢會偷食，個人好壓迫好唔開心，對住佢又要扮無野

可唔可以話我知我應該點樣放開呢件事...好辛苦我唔想成日形住佢出去偷食，好驚自己忍唔住問長問短，唔想逼自己唔諗唔問唔理....好想喊

信任真係years to build, seconds to break

我係藍絲唔記得講

屌你老味follow下都唔撚得而家D人真係好撚玻璃
望下都偷食咁死啦係街到見到短裙靚女望下就屌撚左入去?

你老味自己睇韓仔果陣又有冇問過條仔同唔同意?
講到尾自己無自信又強加係條仔身上

其實follow前任小事黎啫, 佢地之間仲有無交流先？無既話其實個問題不大

咁你話介意佢有冇unfollow 返？
其實小事，唔好諗到偷食咁嚴重，
除非佢同其他女仔/前度平時有聯絡。

其實我問真係多口問句 完全無嬲過 就好似普通傾計得個知字。
我都無諗到佢會講大話之後又自爆返原來佢有follow
講大話先係問題。